保工作 抗黑工 中國武警混入警隊黑工 黑工係要比人拉

坐翻十碌8碌

人工仲要俾小d
----------------------------------------------------------------------

如果覺得講得啱，唔該睇睇同幫推唔該
p牌仔嘅野冇人睇

(話我鬼都要講㗎喇)佔機場唔係無撚敵㗎，屌